1. Upravit soucet pole tak, aby soucet mezisouctu probehl
  bez pouziti pameti. (shuf...)

2. Pouzit instrukci min/max pro vyhledani minima/maxima.
  Pouzijte format packet a skalar.

3. Vypocet kvadraticke rovnice pro D>=0

4. Naimplemenujte 
  double mocnina( double x, double exp );
  volani log/exp

